［重要］今次堅救到義士！

大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

暴動罪要証明當日集結民眾有造出「暴動」行為，依家証明左有黑衫人係黑警假扮，所以上到庭律師必定會質疑當日造出「暴動」行為係警察而唔係示威者，呢點警察一定無可能証明到，疑點利益歸於被告，打得甩！

所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！
所以全世界推爆黑警扮示威者！

十連推！開始！

推上熱門呀！

推

十連推之九

Push

推呀

警察帶頭暴動！！

推你

煽動他人犯罪！！！！！！

有狗好驚，要負皮我，大家幫推！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

721

推左先

警察混入示威者煽動暴動

長輩圖請隨便使用

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

全面不合作運動 癱瘓香港

國旗都係佢地做

有人出左一樣内容！上左熱門！幫手集中推呢個！唔駛推我啦！

放大黑警扮示威者呢一點！可以打甩暴動罪！

發現大量五毛DOWNVOTE!!!
［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

黑警扮示威者

黑警煽惑暴動

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

黑警好仆街

好嬲

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

push

[拋磚引玉] 全民流動文宣

推...希望可以打得甩.

721
811

臥底警察 涉嫌暴動

係臥底搞事放火

本地推係無用 國際見

雖然我而家唔信d咩法治，但都要推下

推爆佢

721 811

721 警黑勾結

推推推推

佢答佢係有預謀安插臥底 就輿論爆佢
佢答唔係 就叫佢拉呢班人

推！香港警察自導自演！

推到成個軍政府仆街死

Pish

快backup

經濟戰係下一步！

目的就係成立軍政府

721
有post搞緊ban黑警做可信証人,要一齊做

隔離有post 都照推

咁樣好暴力 唔好

少年，你太年輕了。你以為這個香港上真的有那麼多示威者嗎？其實都是警察扮的，不然再換個警察扮多次給你看

唔係被煽惑左去暴動，而係要質疑根本所有暴動行為都係黑警做，佢無辦法証明暴動係示威者做，就無辦法証明當日示威活動係「暴動」

唯一告得入嘅可能，係有証明被告有任何行為，例如放火飛磚，如果只係「參與」一定入唔到

仲唔多謝岩岩果幾個扮示威者既靚助攻

（禍必及妻兒）行動升級，組小隊伏擊休班警同佢地屋企人！

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

煲撚大佢呀

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

其他POST 見到,幫手share

有冇整合證據

黑警搞暴動
推

葉國謙早上出席一電台節目時形容有關的示威有組織性，相信背後有人在策劃，包括進攻、調配和聚集示威者等，因此他不相信示威行動沒有「大台」，而且可能是有外國勢力介入。他認為，只有拘捕幕後策劃者才能制止暴亂。

推到所有站係市民立場既律司,全部告黑警

而家講緊辯護用嘅法律觀點

唔反對

推爆

唔好再妄想會係法庭得到公正既裁決

休班狗組織示威活動之後捉路人，街坊屈佢地，面罩，攻擊性武器，汽油彈，磚，都係啲狗放落去架！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

唔知得唔得, 等律師考慮

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

岩

Pushhhhhhh

原來所有事都係黑警自導自演

無一個係無辜

推爆佢 香港人一定要玩大佢~反正我地點示威都冇用 反正都係死 玩大佢~

推呀 救救香港人 救救義士

推呀!!!!!!!!!!!!!

其實佢地都預捉呢堆告唔入
純粹想撲滅呢場運動

推啊屌

推推

記得要咁樣！！

雖然未知得唔得，但係推咗先

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

人治...

推爆佢呀！！！！

p牌幫推

合理疑點

唔好咁天真啦
真係有用咩

推！

無法反對

GOGOGO!

支持！！！！！！！！！！

黑警混入示威者啊！！！
一切都係佢地嘅所作所為！！

有無Backup 示威者話自己係警員既片？？？？？

根本全部黑警做

全部野都係黑警扮示威者做架

推下

推爆佢!!!

同我推爆佢

而且咁打過程會揭露好多警隊同政府污糟野

之前嘅義士都係警察嚟

beyond reasonable doubt!!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

蘋果直播出左，搵緊蘋果記者back up

pish

唔識法律，其實可以點舉証？

推啊

721元朗 811黑警恐襲
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

推！！！

721 元朗
805 荃灣
811 北角

出核彈都唔割蓆，因為全部都係警畜卧底做，香港示威者全部奉公守法

問題係宜家o的法官仲有幾多靠得住先?

狗扮示威者射催淚彈

唔需要被告舉證，舉証責任係控方

睇落之前所有野真係警察做，佢哋驚200萬人追究佢地

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

加油..

推 希望真係幫到

不要說推，請說
721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

推！低裝狗！

推！！

推比楊議員

推 義士見到曙光

堅推

我冇野講

要推黑警扮示威者之餘

仲要講埋黑警自編自導自演暴動行為！

屈鳩示威者！

警方為停止市民和平示威而派人冒充示威人士，由近來不批發反對通知書可見。
其中有理由相信警方發起掟磚及汽油彈令整場運動被定性為暴動，
由8月11日可見，有警員打扮成示威者混入示威者當中，
目的造成騷動令將該次運動變成暴動/暴亂，
來打壓示威人士的言論及示威自由，令香港市民人心惶惶。
8月11日之前也有類似情況，相信也混入了警員令運動被定性為暴動。

打得甩

所以全世界推爆黑警扮示威者！

如果咁睇, 2016年旺角魚蛋事件都可能有古怪喎
當日點解可以短時間升級得咁快先
仲未計徐步高事件都有人質疑

push!!!!!

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

救義士都要民氣架，試下呢個辦法同時做？

推推推推推推推推推推推推推推

吊你，甘前線比你累死

推爆佢老味

呢個要推

PUS

推推推

一向掟磚同所有暴力嘅野都係黑警啲卧底做。

笑左
係香港講法治

推
黑警暴徒可恥

唔好諗到咁易…當個官都係紅底

推到黑警死全家

推咗先

推！救義士！黑警死全家！

救? 狗都可以假?
法官唔可以假?
講左咩就自己諗諗啦

推：

要推到所有人都知係解放軍解放軍扮示威者。推到次次記者會都有人問，推到特衰政府出黎向全世界澄清，推到中國政府出黎向全世界澄清，先可能會有用架

出聲既係廣東武警
唔出聲既係北佬解放軍
完

真係好撚嬲

推撚爆你

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

Push

除左羸之外冇辦法救到義士

毋忘721恐襲

。

黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動
黑警煽惑暴動

佢地冇煽動，因為所有暴力行動都係黑警做
香港警察，栽贓示威者，抹黑示威

推爆
721

救義士

聽日所有人乜野都唔使講
除左"黑警扮示威者"

從來冇勇武！一切係狗自編自導自演！

推！
721
811

收皮啦你

PISH

［推到有人做］其實我地差一個真正既軍師group

簽左先

白宮聯署請求美國國會確認香港警察為恐怖組織

記得check email confirm

推 影撚晒出嚟

push
一定要spin

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推呀屌

黑社會

一早block 7左佢。咪理佢

示乜鳩野威呀
講緊法律觀點呀衝出黎柒
你老母比狗屌啦

推呀屌你老母

黑警煽動他人犯罪

大家一定要全力幫槍傷人士

掉磚放火打玻璃全部都係黑警自編自導自演屈市民
721！！！

係咪漏左絕育手術？

樓主諗到，義士的辯護律師一樣諗到

lm

一定要推！根本上黑警一早混咗入示威者當中！
公安都一早混入咗黑警當中！
由第一日唔show pass 已經係！

七二一

推！7.28義靠呢鋪！

推！！！！

唔理點，推咗先

入地鐵站表示為搭乘地鐵準備上車離開衝突現場，黑警去捉正在離開嘅人群為咩？非法集結。地鐵站內可以集結喎，621律師。

請香港市民捐款去612基金幫助地鐵搭客無故俾拘捕

push ahhhhhhh

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推!!!!!!!!!!!!!!

喱個夢好精彩
核爆都唔割

文宣組入: 關於醫療船

重要post，幫推呀！

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

推到班狗仆街

推左先啦

一定要推

但要證明到果d假扮示威者係黑警扮

但無論如何 一定要推爆佢
好撚嬲 好撚心痛

1. 尖沙咀射頭爆眼
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者掟磚掟燃燒彈
4. 葵芳射TG入地鐵室內

企圖借和平示威者奪權做軍政府
你見林奠同張x宗都唔敢指責佢地

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

推到律師見到

推撚爆你啦

黑警搞暴動

推!!

push push

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不誠實證人

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

快推 全地文宣

大肆文宣做左先
唔理有冇用

唔駛！係控方要証明放火掉磚嘅人係示威者。舉証責任喺控方！（burden of proof)

律師們快d幫義士打甩暴動罪

黑警扮市威者

救人！！

以後前線做嘅所有野入晒佢哋數，比狗拉都係咁講，全部野都係單邊耳機人士做嘅，佢哋要聽指揮所以一定有單邊耳機，前線自己識諗要做咩，根本就唔會有單邊耳機，認唔倒人都好，記得認住有單邊耳機。

香港警察：殺人犯、強姦犯、暴徒

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

lush

屌你老母推爆佢

推 救所有被捕示威者！

今日係嬲到

幫推
——————————————

請以機場抗爭方向作主軸

該post 以和理非手段解決
兄弟爬山 其他人有其他方式抗爭 請自行決定 會尊重及諒解
不用互相攻擊 各有各做

推，真相大白了

人人都係被臥底警煽惑暴動

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

同埋克警砌生豬肉
有片做證據
為不可信證人！

請大家backup 片

721 721

放火掉磚都係黑警臥底所為

你咪撚玩啦
咁黑警放蛇去黑社會啲白粉檔，賭檔
咁以樓主你logic，啲黑社會咪次次都甩到身？

民間記者會一定要講

大古站內準備搭地鐵離開俾拘捕，即時要問問法律巴打，關於地鐵站內有無非法集結罪，拘捕正在去搭地鐵離開市民想點樣。

警察近距離行刑式開槍推上國際法庭，聯合國啦

屌你老母香港警察

黑警扮示威者有晒証據點都要推爆

push
721

死左咪仲好 死一隻少一隻
最好要佢地死無全屍

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

推!!!

721721

幫推

救義士推

仲有好多救唔返呀

唔好話被煽惑，要講「示威者無做出暴動行為，全部暴動行為都係警察做」，所以無人「參與暴動」

警犬是暴徒

dkgj

dkgh

推 做多d文宣

希望義士們打得甩

全部罪名係警察 唔關之前被捕人士

黑警扮示威者！

你要知道
mon post狗有ac
而一般市民未必個個有ac

暴動罪要有擲磚縱火等激進行為，以上激進行為是香港警方造成。妨礙司法公証

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

哦

幾時再開民間記者會

麻包袋！麻包袋！

612
721
805
811

做左先
除左日日提住721
而家仲要追究警察煸動暴動

倒不如…

釋放所有義士不是夢

up

點先可以令警察成為不可信證人

重要推

黑警扮示威者 可恥

唔係想打沉你
到呢刻仍然想用司法去對抗你既都係拿拿聲去醫院驗下智力
預左比人負評, 左膠無理非只有等比人種族滅絕

堆！！！！！！

幫手呀

救義士！

你都on79 律政司告飽佢 而家係講上到庭點打

推佢老母

Push
721

根本所有暴動都係黑警做！

推 呢堆要救人

811
721

請快去留底post 留底

今日被捕人士好大機會打得甩
普通示威者絕對唔會掟磚同汽油彈
一定係有警察卧底煽動
甚至直接參與犯罪活動

推
所有暴力都係黑警做！！

721 官警黑-元朗恐怖襲擊
811 中國香港警察-實彈爆眼 室內放化武 扮示威者

有無法律介朋友出黎講下

黑警扮示威者！
黑警扮示威者！
黑警扮示威者！
黑警扮示威者！
黑警扮示威者！
黑警扮示威者！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

五大訴求 缺一不可

推啊屌
一定要救晒所有義士

推!!!! 死黑警扮示威者!!!!!!!

推爆你！
推啦！

鍵盤戰士！

好無力....
佢地唔認
又唔拉人
國際無回應
繼續打9市民

全部都係黑警所為

推L 爆佢

仲有架狗車係停咗係東濤苑門口
各手兄弟留意

屌你老母死黑警

今次真係要推爆單野

搵個話到事黑警推係佢身上
話自己臥底又如何

聽日就出街做文宣煲爆渠啦

移動連儂人、移動放映機、FULL GEAR搭港鐵，黑警暴行一定要等全港市民都知道

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

暴動行為由控方證人香港警察做

愈黎愈黑暗 吊你老母

齊上齊落

推推推！！！！

千連推呀！

推呀 救義士

警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！
警察扮示威者煽動他人犯罪！

推
係警察扮示威者

唔好講推，將今日核彈列明黎推post
記住之前所有放火掟磚圍警署都係黑警做
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

搜證

今天不出來 明天出不來

但手腳殘廢仲可以扑野都係唔夠阻嚇性

推推推推推推推推推推

推到所有人見到

謆動他人犯罪

佢地幾個人一組
小心

一定要推！

推爆！

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

係囉
偽證製造出黎既一場暴動 可以告得入示威者參與暴動咩？

加埋呢條片
有理由相信黑警不斷砌生豬肉

push屌你老母

推！好緊要！

721，812

今個星期搵日全民三罷 出街做文宣針對武警惡行

罷工做文宣呀

推。

推1

721元朗恐襲第23日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

認同 除非你咁黑仔比人點左相影大頭
唔係一定有得打

垃圾黑警

黑警作浪，反中亂港

推爆去

唔想失去任何兄弟
咩方法都要推

係，佢要証明當日示威活動係「暴動」，所以要無疑點地証明「暴動行為」係示威者所為。而有警員潛入示威者係明顯疑點。

咁警察臥底行動咪一定告唔入？

警察扮示威者 ，係班警察暴動先啱

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

中國香港警方煽動暴動

如果香港仲有法治
就救到

推 希望義士平安無事

推 分明係鬼做

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

我無野講

推 721 黑社會 黑警死全家

推啊！！！

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

機場
機場
機場
機場
機場

今日親身喺現場見，數千人，肯定多過而家北角同東區嘅示威者，但點解會無警犬？因為佢地唔敢！

光復香港 時代革命

黑警死全家

話係比黑警煽動得唔得

多行不義必自斃
黑警扮咁耐以為冇人知？
你等含撚啦

根本係話黑警丟磚黑警放火嫁禍比示威者

啱呀！！！！

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

見到佢地比狗打到爆哂血好心痛

Push 人人都做文宣

北角福建佬打記者
黑警瘋狂開槍
黑警開槍爆頭
室內放催淚彈
黑警混入示威者

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

一定要救到義士！！！

推！
If we burn you burn with us!!!!!

好明顯係啦

推

我屌你老母死黑警

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

希望可行，希望現存既司法制度可以幫到義士們

推
黑警死全家

所有野
所有野
所有野
都係香港警察做ga!!!!!!!!

GOOD CHANCE

基於警方派人混入示威者，疑點利益歸於被告，除非成立獨立調查委員會，否則不能證明暴力行為是示威者所做。

721 811
推

如果順便可以令到所謂嘅執法者嘅證供唔被法庭接納 都真係傑作前提係香港仲有法治

推爆佢呀屌

文宣組

好撚嬲呀

回帶

B

推 希望幫到手

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
點解咁match

唔該幫手傳出去，呢d陷家產生仔無屎忽，生女比狗屌

|狗隻記招，重點清算|
※ 721元朗721元朗721元朗
※ 武警治港
※ 過期摧淚彈
※ 8月11日
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警察扮示威者拉人

|五大訴求，缺一不可|
1. 全面撤回送中
2. 撤銷暴動定性
3. 撤銷義士控罪
4. 成立獨立調查委員會
5. 推行真雙普選

除左呢樣，林奠賤成咁，
要同佢攬炒

屌佢老母

永久置頂
希望連仔解除1001

721，黑警暴動

貫徹五大訴求
不過

手足反擊
我唔撚割

所以今晚捉銅鑼灣義士果陣佢地不停執野放落佢地袋度 因為佢地本身行為會義士們脫罪，唯有插贓嫁禍「證明」佢地係有心搞事

希望可行！

推到義士全部無罪釋放

PUSH

811

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

文宣

我法盲但都要推到popo仆街

黑警不得好死

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

push push push

推！
黑警仆街死

但有陪審團

推啊！

推推推推推推推推推推推推推推推推推

推
救全家

民間記者會一定要煲大佢

呢個post 夠高質!!!

puah

要bookmark

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

沒有暴動 只有暴政

#811香港警察屠殺港人

712

推到佢地落地獄

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

----------------
From 機場tg group

推！！！

721!

推 請解釋點解警差要扮示威者

721! 811!

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

自動升上熱門

今次真係要推
希望法官 律師陪審團比d良心

推ar
屌你老母死黑警

推爆佢！！！

你覺得而家班法官仲會企係市民果邊?
各級法院都會偏幫差佬，雨革後嘅案例有版你睇

721！

推
721．811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

好大機係佢地

推呀！真係人神共憤！

有用就要推

大學生無限期罷課

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

大家記得要推爆黑警扮示威者！可以救到被救暴動罪義士！

人人都係文宣組！文宣圖集中post

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

成日講劇本果D，就同你講劇本。今日終於有警察扮示威者俾人捉到，佢地打的算盤都係想做D野出來，等你地同示威者割席，因為你不會知道激進行動係咩人做，所以 #出核彈都唔割席 就係咁黎。

成個清場工程既必要材料唔係武力，而係「溫和派割席」。

所以由元朗遊行果時已經講，去限制示威者做邊D野就唔得，係無用，以為自己好有原則，其實就戇居。因為對家要屈你，放D人自己做野就得，你要割席割得幾多？割就中計了。

真心警狗好仆街

推，救手足

毋忘 7.21 8.11
救兄弟姊妹 手足

你冇講錯，但都要照做

希望可以打甩

推推推推推

721
811
追究到底

你個夢對部分人好殘忍
但係好應該做
而家係良知問題
唔應該再規範自己
尤其你夢入面嘅惡鬼係想置你於死地

推
救義士

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

落單嘅必需捉！

黑社會必需死！

推啊屌你老母

進爆佢！！！

1點 機場

香港警察：「黑衣示威者打人。」
香港警察：「黑衣示威者掉磚。」
香港警察：「黑衣示威者放火。」
香港警察：「黑衣示威者掉氣油彈。」
香港警察：「黑衣示威者⋯⋯」

今日，2019年8月11日，香港人獲得一個已證實的訊息：

「香港警察會扮黑衣示威者。」

推！推撚爆佢

香港警察扮黑衣示威者

推 推 推 推 推

支持轉入地下

Push!

狗好狗！！

冇囉

真推

推車咁推!!!!!!

爆門牙義士原來係救人先比人拉

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

聽日入機場

推爆佢，推撚爆啲黑警

明係黑警扮示威者暴動

班垃圾黑社會以為自己拉到人好叻

完全唔諗下告唔告得入

核爆都不割
但係幫到義士既要推
順便文宣做野

District Court 好似冇陪審團, 法律巴絲可否confirm下?

推 !

救人

已進入戰爭狀態，要刺客隊。

勇武唔好再出黎遊行，全部自組搵仔

以500隻狗為短期目標

例子:何母山墳

其他機場文宣，記者會屌狗，大遊行，和理非會負責

警察扮示威者擲磚 放火
警察扮示威者擲磚 放火
警察扮示威者擲磚 放火

爆seed推

害得義士多了

推到黑警陷家剷

推，救義士

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

非常重要，借位一用

致所有比狗打而想反抗嘅前線

推 721 811 香港警察扮示威者 與黑社會合作

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

推爆佢老母

一個都不能少

一定要整個律政司裡面既人同心
推翻亂捕亂告

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

暴警

【極重要! 推上去!】 8.11至8.12凌晨 - 19件警暴荒謬事件
1. 北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
2. 北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
3. 太古站 1米極近距離行刑式連續開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
4. 太古站 胡椒噴霧近距離噴市民
5. 尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
6. 尖沙咀 少女遭布袋彈瞄頭射爆眼球 永久失去視力
7. 尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
8. 尖沙咀 襲擊醫療人員 阻止人道救授
9. 屯門 市廣場無故拉人
10. 屯門 凌晨入屋苑拘捕到青山警署抗議人士
11. 旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
12. 沙田 凌晨警察突然落車捉街坊
13. 深水埗 藏於路中心私家車 對路過示威者作出突襲拘捕
14. 荃灣 多名警察背後有國旗及軍階符號 疑為中國公安在港執法
15. 荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
16. 葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
17. 銅鑼灣 對被捕示威者插贓嫁禍
18. 銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
19. 全港 蓄意傷害無反抗能力之人士

唔好咁啦

推 we shall never surrender

機場文宣

一撚定要推

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

正解
有疑點

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

所以TVB條片要Backup 呀！！！

其實佢不仁 我地何需講道義
勇武用武後 請進入民居 引佢傷及無辜
迫佢地用彈 正所謂事不關已 已不勞心
中間派唔care係因為冇波及佢地
當有樓既 樓價下跌 影響到佢地
佢地會出黎屌示威者
當721 佢地仔女受傷 佢地會出黎屌黑警
我地要做既係
引發更多人抗議反抗
光環？道德高地？係極權暴政下有咩用
睇下黑警用咩手段拘捕
嬲？可以形容到？
與其日日外國頭條
不如自己香港自己救

希望真係work
但大家唔好再對香港既法律同法庭有希望啦..

一路都覺得
係速龍防暴衝過黎果陣
走緊果班手足有十至二十人一齊調返轉頭衝
唔洗衝得多
班差佬應該會即時怯一怯反應唔切
咁後面走得慢果班有一陣時間走
前線又唔會比後面班人阻住而無謂犧牲
因為差佬一直都覺得班人係只會走
佢地先咁放心衝晒出黎
有時仲會落單
見你地十幾廿人一齊調轉頭衝三五步
佢地會縮又會再部署過

對唔住 我係冷氣軍師

點算呀
咁暴動既係警察定示威者呀
如果警察做左啲暴動行為，係咪應該告埋佢呀

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

推呀！
黑警正仆街！帶頭煽動市民！

毅進仔唔識法律

721

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

【極重要！！！已BACKUP 】CCTVB 記低左黑警認扮手足

推呀

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，先去連登肯出post先，聽日就係人都知入機場

標題：「黑警還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼

機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，因為機場不夠大，圍到出青馬，因為條橋唔夠闊。

統一口號，要入健力士，留傳歷史
「黑警還眼 / an eye for an eye」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你入機場殺死所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群幾萬人，已private，想入搵人邀請

睇消息去實時Channel:

借個位，諗諗升級！

劉細良給「勇武」的升級解密

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可

仆街死啦黑警

推推推 救義士！
救到一個得一個
救曬就最好！
721 811！

推呀,
救義士,係咁今鋪

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

在體制內（經法律）程序

煽動他人犯罪

Push!!!

多謝黑警

p

文宣組，請推上國際!

借個位
[url]仲有良知嘅你可唔可以幫手Send個Email去國際刑事法院 控告香港警察

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

612
721
811

一定要將今日證據全部攞上庭

pusn

Pishhhhhh

再推

我唔理之前有幾多手足有過份暴力
今次黑警混入足以咩哂所有之前既暴力嫌疑

cctvb個段片要廣傳
但要繼續照屌cctvb

推！片一定要廣傳！

唔好怕左D黑警臥底

區域法院無

不要說推，請說7218111. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾5. 製造偽証文宣/民間記者會！！！！

推撚爆佢

所有集會同遊行後搞事暴動個班都係黑警

721 811
警黑合作
插贜嫁禍

推到黑警暴動罪坐十年，前途盡毀，妻離子散

佢地仆街了

癱瘓機場

雖然香港無法治，但都721

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

PUSH!

推呀死黑警

推撚到仆街黑警含撚

推佢老母臭閪

光復香港
時代革命

所有證據 幫手back up ar

推推推,依個證據好撚重要,所有片記得各位手足要backup

黑警扮不威者

黑警全部不得好死

救義士！！

Entrapment - 自己wiki

推
但對勇武義士不割蓆！各有各做！死人都唔割！核彈都唔割

律政司要告，但而家有左其他條件，告唔告得入就開始有轉變

岩啊，等班狗以為搞鳩人唔洗負責任，食屎啦屌

721
612

811

721

推爆呢個post!!

Push

-徹查721元朗恐怖襲擊 追究811香港警察開槍責任- 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好難想像
冇可能法庭要接納警察係誠實証人
目無法紀

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

推

就算入到暴動
都要警方推埋個班仆街鬼警入去坐

推

721
811

721 811 推

黑警犧牲幾個不足惜，有安家費，但換來大批市民陪葬

極懷疑一連串衝擊， 掉磚，放火， 所有所有行為都係黑警臥底煽動及帶頭 所致

屌你老母
仲同人講香港係法治社會
真係笑大係老母個閪

點解黑社會打完人起訴放哂呀？因為唔係法治社會

點解警察用過期催淚彈，瞄頭開槍，一米距離開槍等殺人行為冇代價呀？因為唔係法治社會

問題係而家拉左嘅人，可能已經被送中，告都唔洗告

韓琛唔會因為陳永仁係臥底而脫罪的
睇返無間道

如果要整死佢地咁我地同個仆街政府同啲仆街警犬有咩分別 整殘佢地 打爆佢地隻眼 整斷手手腳腳呢啲 令佢地一世殘廢都一樣無得繼續撈啦

推

721 811
以眼還眼

警察帶頭暴動

整死會令運動升級到一個點

推撚到死

要集合所有大律師出來做聲明

多謝黑驚助攻！

推呀屌！ 文宣！

警察假扮示威者
警察假扮示威者
警察假扮示威者

一定做文宣屌爆佢

推 疑點利益歸於被告！

弱智黑警斷正幫推

香港警察由六月頭開始一直煽動「暴動」

警察扮示威者

大家唔好唔記得仲有啲女狗男狗叫示威者快啲衝擊立法會

有晒圖有晒證據

仲有尋晚沙田 有線直播影到晒啲綠色軍裝狗叫挑釁同煽動示威者唔好走 留係到犯案 講「你唔係驚啊？～」

佢一定要公布行動內容
最後仲要 睇 官....

講咩啊你

警察 = 黑社會 = 暴徒

812 1點機場見

推撚爆

812 1點機場見！！！

救義士!

推呀屌佢老母

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!!

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
- 721 元朗 811全香港
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

推啊！！

重新整理
記者可唔可以有共識！！
呢啲係我哋最關心嘅問題

每日無論邊個問先，頭幾條都要係呢幾條！！
每一次問都數， 呢條問題係第幾次第幾日問，未有答案！ 幾時先會有答案？

請準備好每條問題嘅影片及圖片

1. 721點解唔執法？點解只告非法集會？點解全部未落charge？
播圖播片
指揮官喺村公所同白衣人對話，當時佢哋手持武器， 點解唔執法？
播片

2 有證據顯示警方用過期Tear Gas?用咗幾多?點解用?
請準備圖及片
follow up questions
過期催淚彈 成分變質變山埃， 警方會否道歉及賠償？

3. 警察係咪扮示威者，然後執法？ 點解用咁嘅策略 ？點證明佢哋冇掉磚？冇煽動？冇放火？會否Charge佢哋參與暴動?
準備圖及片

4. 點解會係地鐵站 內放催淚彈同胡椒彈？目的係驅趕定拘捕？
準備片
Follow up questions
如果係驅趕，佢哋已經喺地鐵站走緊！ 點解仲要放？ 如果係拘捕，你應該衝入去拉人而唔係放催淚彈胡椒彈！可唔可以解釋下
預設答案：情況混亂，個別事件
follow up questions
警察冇專業訓練處理混亂情況？
個別例子係合理解釋？殺人放火強姦都係個別例子！ 示威者都係混亂情況下先做出唔尋常，唔理智行為，警方接唔接受呢個解釋唔落charge？

5. 有片影到警察放武器入示威者背囊，點解？係唔係插贓嫁禍？
預設答案 ： 冇資料
預備嗰條片， 講埋時間地點
叫佢解釋！

6. 太古零距離開槍， 做法是否恰當？咩原因同情況下要咁做？
準備片

7. 北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者， 荃灣白衣人 一離場，場警察就進場，又係一個巧合？
準備片

一齊畀意見！！
葵芳地鐵站內放催淚彈

追打並推落扶手電梯

太古站開槍 1米內射示威者

竹支嫁禍

唔回應是否扮示威者

記者會共識

✊🏼

推 有計

無間道

推爆。。。

班人仲未面對到現實

721 推

Up

死黑警

推
起碼黑警作為組織共犯 可以質證供不可信

黑警扮示威者暴動

大家昨日見識到國家是怎樣維穩的吧

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

推！支持！

多平台推爆呢件事

繼續推爆！

借位

小心俾錯Tips，記得改0 Tips

【超突發】G20團隊回歸！同攬炒聯手眾籌！8.17 全球反擊8.11 戰爭罪行！

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

推呀推

黑警制造暴動

推啊！！所有義士都要無罪釋放！！

今次真係人證物證都齊哂 d 藍絲仲點幫得落手

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
黑警死全家，禍必及妻兒

法緩星火612

佢哋用司法程序上面搞野 令到進入唔到法庭 法官中立公正都冇用

DKLM，推!

推爆！！！

除左係到推 仲要有手足聯合做報章 告知全球 矛頭力指「克狗臥底混入示威畜意制造暴動」陷害和平示威

[和理非升級] 全民跳閘不合作運動

根本就係黑警煸動、帶頭犯法
再賊贓嫁禍其他示威者
自編自導自演
搞亂香港！
唔係平民邊有咁多錢同識用咁 high level 嘅 gear?

確實係一個好合理嘅疑點

!推

懷疑黑警掟磚!

黑警暴動呀，坐十年啦撚樣

救人救人救人

推啊721

Push
黑警死全家

D無間警一定冇表明身分啦 可唔可以用人身保護令黎挑戰拘押權合法性

push push!!!!

一定係黑警做出暴動行為
香港人咁高質, 點會做呢D野

黑驚賠命

光復香港！

非法集結呀

D100 有銅鑼灣前線手足表示
當日約有10-20黑衣人 為警方臥底

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

612 721 811

救義士救義士救義士

推
721 811

疑點利益歸於被告

只要咬緊暴力行為有機會來自警察
就有機會唔洗坐

咪比打兩條ON9大陸仔就轉移

推返啲有用既POST上黎!!

黑警扮示威者！
黑警扮示威者！
黑警扮示威者！